Ten pokoji nahoře je lampa .
Uzadu je okno .
Blizko okno napravo je stůl .
Na stůle je kvědiny .
Blizko stůl je malý stůl . e .
Divá se na televizi .
Blizko televize je skříň .
Vidio na skřiň .
Muž je upředu nalevo .
Čte noviny u řidlej .
Dítě v postel .
Postel je uzadu nalevo .
Postel nahoře je obraz .
Obraz je jejich kočka .
